出青年軍都只係俾人炒五粒

今次出一隊俾人入7球，勁呀！

VVD沙拿唔算一隊 上場聯賽盃利迷講嘅

出得副選就唔志在啦，挑！

single leg呀 讓你單腳咋 好似係

平常心

呢啲杯仔 我地利迷唔稀罕牙

我叫你七球利！

個籠係咪阿祖安

差d噴飯